請問知更鳥(會員#6845)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

坐係到屙

完

食撚屎啦蚑那国安狗
屌你老母呀賤賊

其實呢個會員俾俾支那賤種偷左ac
近呢幾個月先上返水，可能諗住洗底。之前Sinthome巴有篇極高質文章就係講呢單野

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

補返Sinthome巴嘅文

愈黎愈多版本

咁請問國安哥哥正確版本係咩?